到底男仔有女朋友仲點解要𥄫女

既然要𥄫其他正既女仔 點解唔搵佢地做女朋友

天性

望其他女仔就要搵人做女朋友？
咁你行街係咪視線範圍內嘅野你都會買晒？

如果個個都搵到正既做女朋友
樓豬咪無人要咯
你男朋友幾偉大

你都on9,兩件事無衝突

到底你屋企有飯食仲點解要出街食

女人多化妝品買唔起都要行入去望啦

我唔會

臭閪

其實我都知難忍唔望 咁如果介意可以點

分手

對其他女仔冇興趣
有時係街只係咁岩掃過，望左一眼
唔係突登望，女朋友都會話我

利申，剩係對女朋友有興趣

返去互射 就開心返啦

屌你
女既就可以有A男神B男神
屌你又話 「男神望咖咋 你啲做男人可唔可以唔好咁小氣」
都on撚99

但目前男朋友已經當正佢係結婚對象 有咩都攤出黎講 可惜本人正臭西巨蟹中意亂諗野

望女可以係因為條女特別樣衰， 化妝化得差， 似識得既人

我話我男朋友個陣佢都係咁講
其實有時都想比d自由佢 但又唔肯放手

會同老婆一齊昅

點先可以咁大方，定其實真係靠信任

望下都唔俾你會唔會專制過共產黨

啲星座撚真係on9
自己on9 係到話自己咩星座 點點點

其實我都想改變下自己諗法 等大家一齊得冇咁緊
但我可以做d咩

有時太執著真係冇辦法
好似女朋友著啲鬆身衫咁，我都唔想
一方面唔想太過管住佢，但另一邊自己心入面又好唔鍾意
自己係到諗住諗住

巨蟹又點 我話知你臭蟹 最撚憎啲人係又用星座 唔係又用星座做籍口

𥄫女都唔撚比 慘過做狗